
                      Este filme es inefablamente indescriptible...
En primer lugar el ambiente de la película es una falacia,es decir,el Titulo es Ciudades de Papel y no sale ni tal si quiera un trozo de folio en dicha película.
En segundo lugar,los actores son unos chupacables de recórcholis y ¿qué se creen?si a estos bacalaos les conosco aunque vayan disfrasaos....
Para concluir mi crítica querría decir:esta película me Da Grima
        
            